唔止82年百事, 98年麥樂雞醬都有得炒

因為一集卡通提過...
Rick & Morty Returned, And Now Everyone Wants a Discontinued McDonald's Sauce

1998 Mulan Szechuan McNugget Dipping Sauce

麥記回應

係ebay有人賣又有人bid...

香港有冇出過?